不如整理下Poly件事係點發生，抽絲剝繭

poly明明係困獸鬥中嘅困獸鬥
究竟當初點樣開始有人去果度
然後點解會愈黎愈多人來
期間係以咩原因叫人黎? 邊個幫手叫人黎?
差佬又幾時開始形成圍剿型態?

我地一定要梳理返成件事，誠實面對返究竟今次困獸鬥係咪俾人冼左獲

推

宜家甘危急仲整理歷史？

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

1.第一批到poly嘅人係幾時? 以咩原因去左果度? (開花救中大? 想守紅隧?)

2.When, Who, How
幾時開始號召人去poly? 邊個有份叫? 咩channel, 以咩原因叫人去poly?

3. 班狗幾時形成圍剿嘅型態? 係突然成堆咁殺埋黎，定逐啲逐啲咁增兵?

重整返成件事好重要
今次有可能大家俾人冼左獲

完咗成件事先喇... 好嘛

我都覺得有需要
特別係依家咁亂
反正冷氣軍師都唔會出街

唔係呢個時候，過後先啦
得Poly在場學生最清楚

係都事後先啦

我哋咁多人
急嘅嘢由會出去嘅人做
大把人唔敢出去
嗰啲人可以重整事件幫助判斷

平時開親po都水靜河飛
點解一開po會有咁多人反對我地重整成件事?

救人先啦仆街

沉左